黨鐵個個站有food panda

每個月台都有food panda 係到 最少兩個
親眼見

push

搵無Foodpanda既位跳/跟人出
自己衡量下多唔多人，安唔安全